提提大家就黎又到歡樂滿東華啦

【11.20】東華三院盧幹庭紀念中學生塞鐵 東華三院：記過處分

反修例風波持續逾5個月，網民連日來發起三罷行動，各區烽煙四起。今日（20日）早上有市民堵塞地鐵發起不合作運動，元朗的東華三院盧幹庭紀念中學疑有學生參與堵塞行動。東華三院今日回應確認事件，並指學校今早已派老師到地鐵站尋找有關5名學生回校，並即日約見其家長到校溝通，除予以口頭警告外，亦將記過處分。校方會向全校家長發信交代事件，呼籲學生切勿干犯法紀。

今日堵塞鐵路行動中，觀塘線、荃灣線、港島線亦因車門受阻，一度需要額外行車時間。有指多名身穿校服的學生亦有參與行動，東華三院就今早屬校東華三院盧幹庭紀念中學的學生阻礙港鐵列車車門關閉及影響列車運作一事發表聲明，直指認為事件嚴重，「必定會嚴肅處理及跟進，絕不姑息。」

東華三院又指，絕不容忍學生穿著校服，公然以東華三院學生身份在公眾場所行為不檢，影響社會安寧及秩序；亦不會縱容學生做出任何破壞公眾安寧的行為。學校將會按既定程序處理做出以上不當行為的學生，並予以嚴正懲處。

支持東華止暴制亂，大家大力捐款

塞撚哂d冥通比佢

光

復

香

港

，

時

代

革

命

。

邊個捐東華
唔好講自己係同路人

今年12月7

lm

推

自推

捐你個閪呀捐